[東網直播]【足總盃】22/3 14:30 和富大埔 vs 富力R&F 即場討論(2)

COME ON TAI PO

lm

開到第二個post

好日唔睇波 可以睇到球證抽筋都係第1次
已經唔講d 執法 好膠

等睇12碼

BUS

竟然開到2

有2

FUCK

利安鳩收皮啦

快啲吹啦

譚蛇

香港波又換球證又開到第二個po

講粗口都唔撚得

承龍跑都跑唔到 射唔射到碼？

港超好難吹架

你唔吹我咪唔撚講囉

講葡文

大頭葡文粗口

未必得

斷估頭5個唔會有佢啦

what the fuck

譚蛇做乜鳩

what the fuck is this

射唔到啦

唔好有hea料得唔得

有冇例修左可以唔射？

琴日場波先教完葡文粗口

WTF is this

hea輝會跑步

Hea輝

pk

What the fuck is this

吹早左

大埔射碼點排
金承龍
勞高
陸志豪
孫銘謙
中村祐人

唔係傷左既話可以每邊減一個咩

球證趕收工

12碼

受傷離場

勁中救世啦喂

承龍點射

成龍傷左好危

成龍就算啦，行步路都成問題

cls垃圾波都開到第二個po

成龍換陳文輝

平中又要救世

炒硬

今場球證點計人工？

追和個球

廢中

大埔就算入唔到都已經好勵志

牙中

點都好啦
大埔今場超曬班 收貨啦

平中time

個pat

條女個pat

家榮肥到

女軍醫

Cam man

legging

勁中知大家想睇幫下大家

影住條女屎忽

平中其實都算易傷

wa cam man好波

大埔條女幾正

做咩頭先係咁影女軍醫patpat?

勁中可能扯緊旗

有無圖

變咗支那樣

大頭要加人工啦

超正
仲要gut起少少

睇高富力一線

t h i c c

今晚J

扯住撲12碼

Cam man好波

呢場難得算幾好睇， 緊湊，球員都落力
球證可以唔洗咁搶fo 就更好

岩呀，港超真係好難吹

sean唔洗射

金承龍當退下火線

用碌鳩撲

承龍不會射

係

牙喪

好能緊張

好靚仔

捉到路都冇用

差d呀

咁都救唔到

爭啲

射得勁

11

靚

中村靚波

英雄輝應該撲到

yuto全場得呢腳好波

利安高CLS

又hi到救唔到

嘩點救

屌牙,又救唔到

盲輝

Hea輝...

Ai

hea輝miss硬

hea輝
安已不

Mola

支那狗

hea輝全場冇腳好波

diu

大埔己柒...

係真廢

退休啦仆街

屌垃圾到陳文輝

垃圾輝

一早話撚左架啦

屌你老母hea輝死全家啦

玩完了

true

OMGhea輝

射咩

mola mola

yuen la

Hea輝真係垃圾黎，一早就要退休喇

傑仔射

ky打飛機plz

畜力入決賽

fuck diu

玩完

講定先，恭喜富力雙冠

老棍二死全家啦咁撚串

生波已經唔得, 12m都唔入

搵hea輝射就收得皮啦

踢左120分鐘咁
好難勁ban

求勁中生性

lugo pen都係咁高質

賣菜射？

細路炒啦

賣菜

飛機吧

細佬打飛機pls

後衛腳plz

hea輝收山啦…樣樣都hea

比啲火勁中

求細佬射失

無啦玩完

Mola mola

mola

冇了

motm: hea輝

要集氣呀

完了

宣布足總盃腰斬未

完

Last rd

旁述燈撚到

射中間網頂

mic

True

michael全場得呢腳好波

點都係射中間

完 勁到12碼...

Yuen 了

完了吧

898

勁中咁都救唔到

又係捉到路救唔到

sad

入撚哂

屌

Hea輝仆街死

大埔己RAP

唉

今次勁中變平中

其實頭先換球證我以為係足總即時宣佈球季腰斬

手力唔夠

3球都係差d

hea輝, 陸平中

垃圾hea輝

廢中冇得大大聲串人喇

hea輝D爭勝心真係太weak

hea輝可以攞去斬

文輝死全家

唉 今晚j下條女算

以為救到

牙中捉路又一手

集氣撐堅蛇

心態唔好

我以為懷疑打假波

文輝腳軟

陳文輝後備出黎射個冇力既波，食撚屎啦

即刻同hea輝解約啦

陳文輝唔想踢不如退休啦

全隊拎棍打柒hea輝條含家產啦

又要含淚撐AV堅

G持堅蛇

唉 要含淚撐堅

呢d老mk痴波踢就威 成撚個傻閪咁

陳文輝DLLM

珍

點解hea fai 會第二個射

退休喇陳文輝

唔講都唔知呢條撚屌未退休 屌佢老母

陳文輝退休啦

嘩
有冇咁能淫..

冇成龍真陰公

Hea輝不如自己退休算啦屌

屌你老母畜力狗

又冇假動作又冇力又冇角度

真係求期中龍就算

咁搵廢中射先都冇分別啦

以為康文署要收場

Hea輝死全家啦

換何振廷入去好過hea輝

利亞高:光仔你條友唔係想雞我？
光蛇:不敢了

踢左180分鐘咁

今場輸hea輝

斷腳啦！

屌陸平中做乜撚
明明都捉到路

陳文輝

肯定好騎得

大家都知 搵hea輝射碼=自殺

孫銘兩場冇得射

搵勁中射都好撚過佢

熱身好攰㗎

真心講陳文輝退役啦

出佢已經打少個喇

個陣岩岩好到5點 我都有諗過

康文署=唯一希望

唔知係咪佢自己舉手射

又要含淚撐堅

無得飲酸奶君咪無得射

以為康文處夠鐘清場

康記阿姐: 夠鐘啦~收場啦~

如果職業比賽有呢啲事都幾好笑

冇啦 FTC啦

搵kannas去訪問下hea輝啦

成龍單腳射都好過搵hea輝啦

光蛇：OK，我笠了

班大帝球星話唔踢ftc

禾埔第7場90分鐘不敗

唔好咁

白雀:*你老母臭*

說好的帶罩呢

加時2-1果球？

matt冇力

yes

我有戴架

M子冇

呢隊大埔都和到你畜力
返去檢討下啦

雖然輸左，不過大埔今日已經好好波，球員態度好好，respect

陳文輝1碼飛機.gif

可以討論，唔需要上熱門

雖敗猶榮

推

香港波點解唔可以上 CC台軍師

上連登淨係睇熱門正傻鳩

唔好推

收皮啦

帚

OK

你

老

味

抗爭手足必看！一個很多人不知道的連登隱藏功能助你重新點燃革命的熊熊烈火

最近很多人私訊小編，連登那麼多膠po廢文， 令到熱門很多不是抗爭相關的po， 運動是不是要輸了
於是小編找到了連登這個很多人都不知道的隱藏設定， 一分鐘內就能令你不再看到膠po廢文，令運動重上正軌

首先按設定

然後找自選台設定

再揀選你心儀的台， 譬如小編揀的就是時事台和政事台， 選擇完按右上角的✔儲存設定

之後再返回設定按預設討論區

選擇你剛才設定的自選台

然後重啟連登應用程式，嘩！膠po廢文都不見了

完成這個設定後每次你進入連登都不會再見到膠po廢文， 讓你全心全力投入革命和抗爭

小編今天的介紹就到此為止
認同請正評及分享
好人一生平安🙏

最後

光復香港，時代革命
煲底見！

畜

力

死

全

家

good

明白一定唔會推

你就死全家啦傻鳩

決賽又要又要含淚

請用不推文

認真點解仲要含
我地應該喺制度外抗爭

你唔上連登咪唔洗煩

咪撚on9啦屌你老母

笑死

見到大埔kayee

咁直接腰斬

大埔區隊打支那畜力阿
屌你老母 成日話要力抗支那
咩撐香港

上一上個熱門好似殺你全家咁
d人自己唔識入cctai圍爐咩

ok

行動post有光環一定要上熱門，上唔到就發脾氣

大埔打畜力都算行動po啦
到底熱門對cctai黎講有乜吸引力

條友都癲得幾徹底

連尼住好似講過上熱門唔係睇幾多推拉

佢cctai熱烈d討論咪得囉冇啦啦走過黎屌人

你好撚搞笑

呢個係熱門師既存在意義

真

你啲分身黎

希望堅又做多次畜力勊星
如果仲有得踢嘅話

我為左抵抗五毛已經疲於奔命

香港波我一點都不懂

港超命運有待開會決定

正面應該趕客

可惜

以為班狗要布防要趕人走